飛機服務隊之飛機技術員

跪求有無巴絲入去做過 入面環境點 好唔好做 同升職前景點 thanks

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

有無師兄可以解答下

飛機全撚部大伏

師兄做過？